不見「藍潮」！肯塔基選民背離民主黨 改支持Trump

不見「藍潮」！肯塔基選民背離民主黨 改支持川普
World Journal15 hours ago

川普總統爭議不斷，使民主黨夢想今年11月的期中選舉湧現「藍潮」，協助他們奪取國會控制權；但肯塔基州的選民登記卻顯示這可能是空中樓閣。

68歲的艾美‧伊文斯(Amy Evans)就非常受不了川普的言談，可是這個老民主黨員最近卻改登記為共和黨員。

她說：「我不看他的推文，可是我真的喜歡他的做法。像我這樣的人很多。我們不出聲，只是跟隨心意，跟隨我們覺得正確的事情。」

像她一樣改變黨籍的選民很不少，自川普去年1月上任以來，肯塔基州登記的民主黨選民減少了2500多人，共和黨則增加了5萬8000多人，使民主黨今年在全州已登記選民占有的比率，首次跌到50%以下。

這對民主黨控制國會的全國努力可能影響深遠。

在伊凡斯居住的國會選區，政治觀察家大多覺得共和黨的現任聯邦眾議員巴爾(Andy Barr)與民主黨挑戰選手愛咪‧麥格瑞斯(Amy McGrath)勢均力敵。僅只在這個選區，共和黨的登記選民就增加了9000多人，民主黨增加了2000多人。連麥格瑞斯的丈夫去年都登記為共和黨員。

在20世紀大部分期間，肯塔基州政壇一直由民主黨把持，在已登記選民中也擁有極大的優勢。但是，2016年川普在這裡獲得62%選票，並協助共和黨贏得州參議會和眾議會控制權。

肯塔基州共和黨領袖說，選民登記趨勢可能顯示民主黨全國領袖已跟肯塔基選民脫節，全國、全州和地方選民投票給共和黨已經很久，而他們現在可能終於決定民主黨在全國的作為與他們的信念格格不入。

事實上，歐巴馬當選總統後，改登記為共和黨的選民就急遽增加。伊凡斯即表示，她體認自己無法接受民主黨的自由派人選。

巴爾也把麥格瑞斯描述成自由派女權份子。他說，他認為選民登記趨勢證明選民同意他的觀點，顯示選民很滿意國家現在的走向，並日益支持共和黨的政綱。

選票是誠實的

睇錯肯德基

in trump we trust

都無錯

賓洲呢？

中共仲諗住操控賽果救國
亦難怪中共咁驚民主選舉

民主黨含淚投侵

賓洲搖擺不定

cctvb: fake news

當年台海危機
都係台灣全面民主選舉

一個國家 民主化後

佢地唔可以收買少數人 全面控制其他國家

要控制個成本真係大左好多

68歲的艾美‧伊文斯(Amy Evans)就非常受不了川普的言談，可是這個老民主黨員最近卻改登記為共和黨員。

可以咁樣周圍轉

民主黨係唔係以為派d女人同黑人實贏硬

佢地仲未意識到點解閪婆會輸

自由空氣

含侵黨？

侵侵都試過加入民主黨，同小型政黨啦

因為唔夠關心弱勢族群同冇盡全力為女權，多元性別發聲，俾個侵有機可乘

中共

睇錯家鄉雞

而家係跟理念唔係跟黨

都可以選咗先變節？
利誘(eg劉肛),
黑材料(eg湯渣),
提供資源(eg謝偉)
培養(eg,breast)
?

怨婦 全部媒體都幫你唱衰侵侵都可以輸